除咗係大罷工日，仲係大罷買日

黃色經濟圈好有可能星期一罷哂工，剩低好多藍店，所以最好唔好消費
雙十一，大三罷！

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？